我老豆失業..........點算好？

佢已經失業咗個零月，長期食煙飲酒

日日係屋企訓係床到玩手機，定時定候出客廳食煙，

隔幾個鐘就會落街買酒飲，適逢Sem尾我呢排都要

長期係屋企趕功課。

每日見到佢個死款，困擾到一個點 ，我又要每隔

一兩個鐘就食返支二手煙，好撚想屌柒佢，叫老母

問佢幾時有工開/有冇搵野做，佢話咪撚理

點算好，佢係家庭支柱，好人好者，有手有腳點解可

以廢到咁，真係日日捕係張床到，食訓玩電話煙酒

依家啲煙又貴到仆街

有冇巴絲屋企人都係咁？我應唔應該開聲話佢？

綜援

點解有手有腳都唔去做野
仲拎啲錢去買煙買酒

老豆失業左4年，每個月都問我羅錢，最近聽講搵到工，點知原來係做黑社會，唔知應唔應該覺得開心

屌你啦，失業個零月就係度屌？養你咁耐你有冇做過野呀，個零月抖下都得掛

咁你老豆每日係屋企做啲咩？ 你同佢一齊住？

佢之前已經冇做三個月野，開返半年工又嚟過

有返PT 問題係佢日日係屋企令我同我老母都好困擾

唔知你係有背景無交代清楚定點啦
但點解你淨係識怨佢怪佢 而唔係關心下佢發生咩事
點解會咁？
養到你咁撚大 一味淨係識怨 好話唔好聽 你食佢既住佢既 佢唔返工 係自己間屋食煙飲酒頹廢 關你撚事？你以為自己邊個？

當然如果你話由細到大你自己養自己 佢又對你好差既就當我無講過啦 但係根據你上面篇野 我係你老豆真係踢你個仆街仔出街乞食好過

佢老豆生得佢出 就緊係食佢住佢啦

咁的確我冇由細到大自己養自己，我同佢關係好惡劣，冇咩野講，但係都冇理由日日係到頹掛

講真，失業=垃撚圾

有返PT 咁叻仔呀 搬出去啦，係度呻有乜鳩用？

失業唔緊要，依家就算去抄散我都可以介紹比佢喇，但係佢完全冇意慾搵工，有咩可能成個月買煙買酒之外 完全足不出戶 好唔正常喎

養兒係責任 講到好似恩典咁

你老豆係屋企都唔得 ？咩料
而家佢又唔係打9你 係屋企都令你好困擾

讀完書搵到長工先再打算下，咁你又問有冇做過野，答你又屌

見到佢依啲仆街真係眼火爆 正宗港童 全世界圍住佢轉
連食煙使自己錢都要管 佢就算倒哂啲錢落海都唔撚關你事啦
講得Sem break即係至少都18歲咁上下啦 仲老撚奉要屋企人養咁 講到啲錢使去第二度唔比你使就好有問題咁 鬧你垃圾真係一啲都唔過份
當老豆係提款機淨係識講錢 有無諗過你老豆面對咩問題 有無諗過幫手呀仆街仔？

都話係咁煲煙 ，騰嚟騰去

間屋你老豆有份 佢又冇問你攞錢 佢係屋企廢關你咩事

冇話唔比錢我洗
係覺得食煙好浪費

冇能力搬出去就收皮 講到曉飛都冇用
你咪屌下你老豆囉，睇下邊個係屋主

咪俾佢recover下

咁依家佢有問題都要忍氣吞聲？ 唔係應該正視下諗下點做咩

養你仲浪費啦 失業個個幾月都屌
第時佢退休咁點？趕佢出街？

樓豬應該係話佢老豆係經常係屋企食煙
搞到佢係咁食二手煙

屌 失業係屋企抖下又唔撚得？
喂呀哥 返左咁多年工唔可以抖下？定係要日日返工搵錢比你洗呀？

佢家陣有冇問你拎一分一毫先？冇呀嘛

之前已經失咗三個月，復工半年，又失過，我怕又要失一排

老馮要養你嘅

咁關由細養到大咩事呀下？因為咁所以見到老豆咁既狀況就唔可以出聲？

你可以屌佢唔關心佢老豆，但拎埋養兒既責任黎叫人以前食佢住佢就應該收嗲就好撚唔妥囉

啱呀 佢老豆生得佢出就要養佢 咁養到80歲好無？

同你講道理 依家佢老豆唔係無養佢喎 何況十幾廿歲有手有腳自己去搵錢啦？老豆啲錢點用關唔關佢事呀？
仲要講撚到間屋係佢咁 老豆係度頹反而好困擾 無野呀？
同你講感情 條仆街仔有無關心過個老豆呀？
我唔係話佢老豆無問題 做得父子根本好多野無得計
但我淨係見到條仆街仔淨係計佢老豆點點點 又使錢又唔出去做野 當老豆係咩？提款機呀？ 佢自己有無付出過呀？有無了解過咩事呀？
要計既 條仆街仔邊有資格同人計？

仲供緊你條廢柴讀緊書

失業個幾月就叫問題
顧下自己先啦仆街仔

你老豆咁頹做仔既應該鼓勵下佢
個仔咁識諗 做老豆自然會父性大發搏命搵錢
可憐你老豆養到你個仆街仔咁大

都話關係惡劣，好少講野

或者佢有儲蓄可以唔做野一排都冇問題呢？

咁你咪屌佢唔關心老豆囉

扯養到咁大做？鳩
一邊屌新香港人養唔掂又要生，覺得養兒係責任
一邊就屌人不考子養到你咁大係恩典你無權對老豆指指點點

你老豆 唔等於 提款機。
你18歲 可以自食其力

咁我又覺得作為一家之主，出去打工搵錢真係責任嚟，唔係你組織家庭做咩

仲要讀屎片，連咁嘅主題都講得出

唔係話佢係提款機
係點解可以咁頹日日呆坐家中呀

好期待你幾時出到社會，會有咩作為
記住畢到業就好搬出去啦，唔好等到40歲先黎搬喎

我唔信你有心想搞好個關係
你老豆會叫你死開
唔想曬精神搞好個關係就無權怨你老豆

做雞啦

由細養到大 除左講錢唔識講感情？除左怨唔識關心？你可以出聲呀，唔可以好聲好氣，一定要屌架？我無話做父母大撚哂，但係做子女都唔應該好似大帝咁怨個老豆失業唔即刻做野囉 同啲痴撚線家長淨係識迫個仔女學野，搵好工有咩分別？
我屌佢食屋企既係因為佢講撚到佢老豆好有問題，但係佢忘記左間屋唔撚係佢架囉 我都係個句，一家人有問題可以好好講，佢就算唔關心老豆淨係直接同老豆講可唔可以唔係屋企食煙，我都唔覺得佢有問題，但佢一黎就屌老豆，在情在理都講唔過去

我唔知你係咪同你老豆關係好差啦，但一家人唔係樣樣都要咁計囉 樓主要計既，我就計比佢睇，就係咁簡單

屋企環境一般 未到呢個程度

正宗仆街仔 佢最浪費唔係食煙而係生左你 咁把炮搬走啦 唔好阻住你老豆

屌你個仆街仔，你考試次次攞100分架？
你老豆出嚟社會做嘢，就唔俾有高低起伏嘅

講過喇，佢脾氣好大，叫佢食煙就話係佢生活唯一嘅樂趣，叫我地咪撚嘈

屌你老母 你估中年失業搵工好易呀

會唔會係暗裹中咗六舍彩呀？

暫時未有咁嘅能力

先唔講無你老豆，你根本咩都唔係呢個問題。
你老豆點睇應該都過50啦，而家先黎失業，
揾工本身已經係好困難，做仔的仔要體諒下，
必要時出黎打下工幫補下屋企先係應該。

乜撚野叫一個點？

唔係唔比，咁都可以搵啲野做下先，去行下山釣下魚都好過依家咁

同我阿哥一樣
失左業兩個月 日日出去蒲
前幾日仲問我借錢

仲有 佢對上有老母 對下有個女
佢之前就做裝修
我老母過你無工返唔緊要 整理下屋企都好
佢就彩你都有味

真係人間垃圾

廢中

未過 好接近

你都on撚9
而家唔撚洗住唔撚洗食啊?
根本係佢老豆本pea嘅問題

我一直都係屌緊佢唔識關心淨係識怨，如果佢要揸到咁撚正要去計佢老豆點唔啱既，佢都應該要計下自己有手有腳有無為個屋企付出 你閱讀理解或者智力有問題就唔好同人嘈
你下面個忽我真係唔識覆你 九唔搭八
勸你同屋企人有問題就去解決，咪撚係度借題發揮
我從來唔覺得親人之間應該要咁樣去比較衡量大家點付出，感情邊有得計？
但同你依啲講到老豆生得你出就好應該要養你，所有野都老撚奉既人講親情真係哂9氣
係呀 佢生得你出養你係佢既責任 但佢養到你咁大 係咪淨係得錢既付出呀？ 你一出世就每個月擺舊錢係你床頭唔9理你呀？
我唔係盲撐家長既人，唔稱職既父母你唔認佢我都絕對覺得無問題，但係樓主到依家都無講到佢老豆點樣唔似一個老豆囉 開口埋口話佢大使，唔搵錢

我懷疑佢十幾年前撞車撞斷左佢管理責任心既神經

成日心諗點解你當時唔直接撞能死左佢算

咁老豆每個月問呀仔拎錢洗又怪左d既
唔好亂認黑社會呀
btw 黑社會係做d咩

我唔會話你的諗法岩定錯，
只係想講一個家要大家一齊努力先至可以維持，
而家就係你老豆失意的時期，最需要的係支持同鼓勵。試問佢每日㡳屋企感受到你個股厭煩的情緒同鄙視的目光，邊會振作得起黎。

樓上班友都痴撚線
明明樓主老豆自己本pea
佢單身寡佬就話由佢姐
佢有頭家要養都仲本pea,拎屋企僅餘嘅生活費拎去買煙買酒

你估你老豆好鐘意屈係屋企對住你地呢d咁既嘴臉？
無工開呀 無錢呀 無人請呀屌你老母
企下你老豆角度想像下啦
你老豆：咁撚大壓力無人係身邊鼓勵仲要落井下石 屋企人wor 我呸！

你有冇問過佢咩事先
就算你出聲佢會聽咩？

行過地盤大大個牌寫住請雜工
佢肯放得低點會無工做

我同老豆關係唔差，普普通通得閒吹兩嘴既關係

我只係覺得拎個責任黎屌鳩人做仔女唔應該出聲好撚仆街
你又知細佬一定想出世既？生育本來就係自私既行為，養兒係一個實在既責任，唔存在咩單方面給予既關係

所以你單屌佢處理得on9又唔好好地溝通又剩係顧住自己唔去關心人咪得 洗咩講到佢好似唔應該出聲咁

最好你人生唔好有失意既時候，完全唔好pea 比人睇
一秒光陰都唔好浪費喎你
洗自己錢都要睇人面色，乜撚野叫拎屋企既生活費？D 錢邊個搵架

呢幾年睇住等老母d白頭髮愈黎愈多
真係心諗我老母到底前世做錯d咩
要養個咁既人渣

咪係,香港地點會無工做
佢自己心頭高唔肯做啲低下工種
你唔食你屋企人都要食架

你依啲真係垃圾
10幾廿歲人有手有腳自己唔撚識搵錢呀？
做廢人成世老豆養好無？
我當你老豆真係好仆街都好 你講得出依句證明你個人幾咁廢 男人老狗唔識靠自己？一味淨係識怨 推老豆去做野 咁既廢柴有資格出聲？
何況依家失業一排 樓主有無講到窮到無錢開飯比人cut水cut電呀？

無野做又成日飲酒，我諗到嘅係...
老豆飲到醉左，見個女返屋企就拉入房強姦，日日姦姦到有左無得姦，見個仔返屋玩埋個仔菊花，又逼個女落仔（寶人係孫？），老母每晚點過就唔講啦，最後忍無可忍報警拉左老豆，成家散晒，老豆就日日俾同倉玩菊花

樓主真係要要諗計先得

個問題根本唔係樓主肯唔肯出去做嘅問題
係個老豆嘅心態嘅問題
見佢咁本pea根本無心解決番個問題
就算樓主肯出去做又點?我當樓主而家quit埋唔讀書番fulltime啦
咁個老豆就可以本pea到咁?

Exactly 食同住都要錢

我搵開份工一個月30k，你叫我做份工8k 一個月呀？
你有冇出社會出黎做野，點解要自眨身價

幽默感呢家野....

我從來無講過佢唔應該出聲 但係出聲唔代表係一定要屌同推佢快啲返工 而佢一直係度表達既好明顯都只係係度怨

你扯養先我咪同你講根本係責任囉

而家就屌9我唔計親情？

養的確係老奉架，唔係既話你憑咩生仔女
屌錯邊就認啦

好屌唔屌拎個責任黎叫人收嗲

無追po
樓主你幾大
係咪讀緊書

你老豆都辛苦左幾十年,幾十歲人依家可以休息下你都屌鳩佢

我老豆失業一年 日日係屋企玩手機
我知道中年失業好難搵工
但有手有腳正正常常去考保安，做下pt都得掛
但佢唔肯做 因為面子問題

因為一家之主係老母所以佢本pea左好耐，如果樓主老豆係一家之主我諗會recover得快啲既 比佢抖下再搵工囉

點解啊?因為而家無人肯請你啊
你身價咁高咁巴閉咁咪帶埋老婆仔女一齊唔好開飯囉

屌做人老豆做到咁閪就米撚學人生仔啦
有得住有得食就得唔好去住保良局

我就係覺得咁樣頹落去唔掂，查實有好多野可以做，你去做下運動都好呀，有咩理由日日如是，煙酒煙酒

佢老豆而家有權趕佢出街
你想搞到咁 就繼續支持樓主鬧佢老豆

後生果陣有冇交稅
有既拎綜援唔過份

你都講出咗重點，我老豆唔肯做低薪，受人氣嘅工

你都戇鳩，佢老豆依家山窮水盡啦咩
失業得個個零月，抖下都唔撚得，最好你假都唔好放，一年做足365 日

水唔水盡真係唔知

Exactly 養你條廢柴食同住都要錢，你夠18 歲不如你搬出去啦

埋去用一支煙，一杯酒既時間關心下佢
講唔出口既，陪佢食支煙叫佢食少d，有咩煩大家一家人唔怕攞出黎講。

我唔食老母都要食喇，呀媽身體唔好

踢垃圾廢老出街啦

同你依啲弱撚智 閱讀理解Fail既人講道理真係我既錯
你話養仔係責任，ok我唔爭論依個point，我當大家既身份好平等無話邊個欠邊個
你同人下下都計到咁盡架？係咪你老豆唔小心撞到你一定要講Sorry，你幫左佢佢一定要講唔該咁呀？
我無話佢老豆無錯喎，但係有無反省過自己有無問題呀？
同你講親情又話有問題，咁兩父子下下好似樓主咁淨係講錢囉好無？真係on撚9
成個世界以你為中心，養你就天經地義，做仔女就無責任，真係好撚野

家人係唔應該斤斤計較，我同意
親情係一種唔可以計算既關係，我同意

但養到你咁大喱樣野根本唔係咩權利俾父母去指責仔女，又或者係仔女一定under父母咁，無論養既過程付出左咩都好，時間，錢，感情都好

無論佢稱唔稱職都好，喱樣野都唔係俾父母走盞既位黎

咁你擔起頭家養埋你老母，踢走你老豆囉
到時我一定讚你叻仔，真心

我有支持佢鬧老豆？

讀緊U唔識自己搵錢？做下補習都幾千啦。一句講曬，你係怕無人養你，無得飯來張口。

樓主番學校或者去自修室做功課/溫書算啦
佢到冇錢洗自然就會去搵
同你情況差唔多 但好你少少咁

我唔係想踢走佢，想佢盡快清醒姐

你估個個都係咁樂觀咁理性？我就唔信你地次次失敗完下一秒真係可以做到失敗乃成功之老母 咁既心態
想老豆可以快d振作起來 應該係比支持鼓勵而唔係壓力

當退休啦

咁你想佢點

佢依啲撚樣覺得全世界都欠左佢架 尤其是老豆老母 生佢出黎就應該養到佢條廢柴死
如果唔係學咩人生仔呀
下下淨係識同人計到盡 你諗下自己有咩資格計先啦仆街仔 照你咁講 你一夠18歲你老豆就踢你個仆街仔出街都好合理啦 on9

Agger
同樓主情況好match
I know that feel

喂大佬唔好轉話題喎
頭先你係講緊要自眨身價喎
唔係講緊話佢要抖喎

原來有畀錢你使

分享下可以嗎？

忍氣吞聲
Sorry真係笑撚左，你d價值觀會唔會太離譜？

ching你講野真係好撚矛盾架姐

希望你唔好生仔，害左個細佬
由頭到尾叫你咪用養個pt黎屌人，講到我好似同意佢其他行為咁

最後講到養係天經地義係錯既咁 責任就係老奉就係天經地義架啦，唔係叫咩責任

老母啲積蓄嚟 都話同佢好少講野

係呀，唔係走盞既位黎，咪即係你要計到盡囉
但你又要同意親情唔可以計算 又要同意唔應該斤斤計較 你都幾矛盾喎
依家邊個係度計先？

其實你想你老豆盡快清醒你咪直接同你老豆傾
好想知你開完Po會覺得你老豆上連登睇po之後自己清醒，定希望呢到既巴打打電話叫你老豆清醒

屌佢唔撚識溝通囉 一味齋屌又唔識認認真真話要同老豆傾，關心佢。

又剩係識俾壓力佢老豆

養你咁多年
依家失業一個月要比你嫌棄😂😂😂

有咩問題
即係日日係屋低頹煙酒係正確嘅？

之前已經失過三個月以上，復工半年，依家又嚟過

做住保安先

冇飲酒[sosad但]有食煙
但多數唔係屋企食 出去外面食
我唔知你屋企經濟係咪全靠你老豆
但我阿媽都搵2萬幾一個月
所以屋企開支都應付到
會做下家務咁

搞撚笑

養原來唔係責任，話佢係責任等於計較親情

奉勸你地咪鬼生仔，個細佬會好慘

我同我老豆關係都唔好
好少講野，但你要知道人人都有壓力，你有，你老豆都有。
不如你嘗試下同你老豆傾下先啦，你唔好話咩關係唔好果D，根本就藉口黎。
真係傾唔掂到時你再上黎怨我諗呢到無人會再屌你

你老豆有啲咁仔女真係死撚左佢好過
遇到困難，仔女即刻講啲咁野

係，我pt搵唔到幾多，所以屋企都係靠佢

講親野都嘈交
我驚我一講野就大戰

老實講，東方人家庭關係咁差
好多時都係d年唔識教又要生
成個教仔方法錯左
大大下關係自然疏離
如果樓主細個有咩唔如意，佢老豆冇關心下鼓勵下
依家憑咩要個仔關心佢鼓勵佢？
華人老豆老母一日到黑咪識鬧，埋怨同埋囉唆

失業順便等緊退休

得個個零月就要打定輸數搵散工打呀
返工返左幾十年養到個仆街仔十八歲，失業個零月，咁都唔可以借機抖下？
一句到底你有冇出黎社會做野 炒散同長工差幾遠你知唔知
唔通你叫個CEO 失業個零月又去炒散啦喎

樓主正一仆街 不孝子俾雷砍！
你想溫書咪去圖書館囉
又唔使你供樓 養埋老豆
憑咩係到嫌佢阻住間屋？

個個望父母唔使捱 退休嘆世界
你個仆街就推鳩佢地去捱世界先安樂

因為你拎養到大叫人收嗲呀

明未呀ching

事實同我價值觀可以係兩回事黎架

明未呀？

養係責任呀，咁依家樓主咁撚大個，責任都完啦
佢老豆唔踢佢出街真係對唔住自己
我一定唔會生仔，見到你依啲咁既垃圾仲敢生咩 我都鄧你老豆可憐

細到大，都好少溝通，開親口都係屌尻我，之後我駁佢，冇正式關心/了解過對方

樓主唔好淨係識怨
你問下佢點解咁頹
係咪發生咩事 又或者問佢係咪想抖一陣
雖然佢生你出黎有責任撐起頭家
你下下都怨佢 佢條氣咪仲唔順

公屋嚟 供咩樓

Exact7ly
由細到大咁樣教仔
然後要求個仔關心同體諒自己？
會唔會太天真

關係惡劣，從小到大冇溝通，開親聲都係屌我/我駁佢，好似未正常地交談過

如果講責任，佢養到你16歲就應該踢你出去搵工啦

道理唔係自己個邊就人身攻擊

屌鳩佢 其實已經係關心緊佢

呢度陌生人都屌到你反啦，何況你老豆

盲既就咪撚學人上網啦 上面一早講左養的確係責任喎
但係唔該你諗清楚養係咪淨係得金錢上既付出啦on9仔 你老豆生著你就真係害左自己，一臉全世界包括父母都欠撚左你既咀臉，做人唔撚識反省體諒感激，一味就淨係係度計計計

養你十八歲，返工十八年，失業四個月咁大罪，判得死刑啦
樓主你一年暑假放都三個月啦，夠鐘返學啦

同埋真係冇咩好傾，佢嘅生活得煙酒
冇話題

屌可以係一個方法
但唔係個個受落
屌到關係差哂就唔好怪個仔不孝
諗下邊個一手造成

Btw係我老豆咁教我架 因為佢唔想同我有上下關係既距離

唔係話大罪，但都冇理由日日都係頹係屋企煙酒掛?

考完dse等放榜個陣咪又係個幾月唔出街做廢青

就你你喱d講到養育係恩典既人先令到咁多人唔考慮清楚就生 個仔女好似欠左父母咁

責任剩係包錢 講多都哂氣

都係一個反面教材嘅，我醒起一件事細個佢又係唔知工作上有問題，我問下咩事，佢屌尻我 細路哥 唔好咁多事
之後我就冇再問過

老豆：
阿仔，你仲未明，我想暗示叫你出黎打工養我

咁你老豆失業有咩好做呢

搵工囉
落街做下運動囉
出去飲下茶囉

試下問佢呢排搞咩，
如果一下屌返你就沖返入房關門/落街行下
咁起碼你做左關心父母呢下先

人身攻擊=道理唔係自己個邊
我真係覺得自己好on9 同個連邏輯都無既人講道理 哂9氣
我見到你咁on9所以我好想人身攻擊你 因為你個人既理解能力同性格都好有問題 唔得架？
我屌柒你同鬧你個人係為左出下火撚下狗 唔得架？
咁就代表我講既野無道理架喇？用下腦啦

做下運動又好，報啲野學下，搵下工都好過依家咁掛

你返pt 冇能力養你老母？
你住公申請grant loan 都夠你生活有餘啦

你有能力比家用 養全家先怨你老豆啦
休息幾個月就呻，退休要你養仲得了？

好撚淆，老母問佢都要比人屌
何況我

申唔到grant loan
我嗰科Chur返得唔多

請問你個句有咩論點
Ching真係好風趣

我認同養育係責任 但我實際上唔會對屋企人斤斤計較
因為我愛我屋企人
理性同感性唔可以並存？

用錯pt屌人仲咁惡

到時做運動報野學又會比你屌鳩出去交通費等等會浪費錢
根本失業唔賺錢養你呢個大王就是罪

你咁講同d 小朋友放暑假 打機

老母逼佢去補習學野咁 有咩分別

咁你有冇主動關心下你老豆？關係要變好好多時係要有一方付出多d. 根本你似足你老豆都係收收埋埋,咁嘅結果好正常有咩好嘈？

原來食煙飲酒唔洗錢？
根本人地由頭到未都講緊老豆好頹
你就屈鳩人講錢

咁應該做咩？淨係係屋企煙酒？

老豆屌個仔然後怪個仔唔關心老豆
Goodest logic

根本呢條撚屌一味剩係想自己有個安全網，有人比錢供養佢
完全冇諗過自己既責任，自己可以做既野，甚至冇企係佢老豆既角度諗下佢老豆既心情

佢地應該冇追Post睇啲唔睇啲
見慣不怪

樓主依家明明就係講緊錢 唔該睇post
根本有錢既話你覺得佢理撚得佢老豆頹唔頹？

喱樣我同意

你咪單方面聽樓主講就信到十足啦，肯定係互屌啦

所以覺得自己chur就可以唔做PT，讀咩科咁威呀？

應該做咩唔係你定，係佢自己想
冇傷害人冇犯法就足夠

你老豆生你出黎養到你18歲已經足夠
貓貓狗狗都唔會養自己仔囡到老

你老母可以由你養/ 佢自己養自己
依個世界一定係做老豆既負哂所有責任？

樓主根本表達能力有問題
一開波就屌老豆失職就乜撚都唔做
淨係識係屋企食煙飲酒唔搵野做
講講下就變左點解唔出去搵啲正面嘅活動做下
神又係你鬼又係你
啲人叫樓主同老豆講就用關係差黎逃避問題
戇撚鳩根本就冇去理解過老豆想點就屌老豆
十幾歲人連腦都唔柒用
又話老母身體差 要開飯
講撚到自己冇責任去照顧老母咁
做人個仔做到咁撚廢

咁擔心將會山窮水盡都正常掛

咪話咗我有駁囉

清你老味醒咩 你清醒下啦 十幾廿歲人係你老豆失意時都唔幫下手 仲要上網出post逼9佢做野
你老豆做左幾十年野 年紀大開始唔捱得 返半年抖一兩個月都唔撚得？
佢都請明食煙係唯一樂趣囉 你忍下都唔得？個屋企剩係你既？
佢飲酒又冇醉酒搞事 關你咩事呢
你又知佢冇搵緊工既 你想佢日日去勞工處等呀？睇少d膠劇啦 宜家搵工一係上網 一係friend介紹架啦最好俾你老豆知道你上網出post屌佢 等佢後悔下生左你出黎
十幾廿歲人剩係識逃避問題 專簡易答既comment覆
逃避問題 垃撚圾

你都幾好笑
就算樓主態度差
老豆就冇責任？
樓主一出世識行識走識待人接物？
養不教父之過，你下下期望個仔自己竅？
咁你最好唔好生仔了

唔知問題根源。你推佢去跑步機都跑唔郁
果然少年不識愁滋味。睇見你D文字都feel到

屌佢唔返工養你?

失業就應該關心下 而唔係問佢搵工未，仲唔搵工咁俾壓力佢

聽到都燥啦

樓主想問幾個問題
1.你有無幫手交屋租水電?
2.學費邊個俾?
3.你老豆有無比錢你?
4.LOAN 會申請唔到?你玩鳩我?

老豆響屋伍企HEA下都唔得
真係要做鳩死佢咩
家陣你去到周街爭人錢冇錢食飯未
未你就收皮啦學咩人話你老豆

二手煙問題就認認真真同佢講 自己頂唔順 會咳會病會剩 如果要食出去食又或者開大抽氣咁啦

哇人地屋企d野都唔夠你清楚
上網睇兩句講到識佢老豆咁

做撚死左果啲又問點解唔休息下 痴撚線 而家係水電煤租有咩要你擔憂 抖下訓下都要比你屌

其實有咩表達問題？
唔搵野做我情願佢做下其他野，好過不停煙酒

關係係好差，由細到大都未正常地溝通過

我冇講過自己冇責任，只係呢刻未有能力

咁你有咩高見呀 上網睇兩句講到識樓主咁？

算吧啦你柒頭皮 見風向吹依邊就即刻成隻狗咁跳出黎我同意 其實你上面話你屌柒緊樓主已經好撚醜架喇
一開波成隻癲狗咁撲出黎咬我，講咁撚耐原來就淨係捉住人一點係度咬咬咬，又要唔知自己閱讀理解能力差到無倫，人講東你講西
唔使咁刻意係度R存在感同認同感架
由頭到尾連立場都唔敢表，依家就跳出黎埋堆我認同 你覺唔覺自己好撚柒，斯斯縮縮都唔知做乜9

冇能力負擔 但要屌鳩人

人只要有手腳又成年就唔會冇能力，係睇有冇心

未你老母咩,叫你返工又話學科CHUR
你讀緊HKU 醫定法律?

你老豆哥代人十幾歲已經擔起頭家
老左仲要養埋晒d閪仔
心都酸

咪就係

但二手煙唔係人人頂得順 喱樣真係應該搵個互讓既點

冇
親戚8成
老母比
Loan要好低下限先申請到

人地咪話有返pt
不過返唔夠冇俾家用
屌你盲嫁？

錯，係有能力出去搵食（起馬養到自己個份先），但係唔想將負責攬上身

咁書都唔讀，返full time實可以架
唔一定神科先chur下話

答左我先啦

Btw我從來都係屌你用錯pt屌人，根本就無理過風向
講既係你要屌咪用溝通屌囉關養喱個責任咩事

Ching你都係收嗲算啦

你咁驚家庭財務出現問題，咁你就去做 唔好係度9UP
比你體驗下搵錢幾難，食米唔知米貴

一定要神科先chur 唔合理喎大佬

原來針死你個點黎屌，其他野同意就唔得

不嬲都話樓主處理得on9 咁都叫跟風向

肯認錯未？

搵錢難我知，但咁就合理化佢嘅行為？

Ptbf

咁你老豆老母兩公婆而家有冇唔養你 有冇唔比飯你食 有冇踢你出門口？ 有冇逼你比家用 人地兩公婆分配得好 抖下個老婆返工 到第日你老母抖下你老豆做野咁你又屌個老母？ 垃鳩圾

係，因為錢係佢搵 係自己屋企，用自己錢，做自己鍾意做既事，要你管？

白痴仔

...你真係讀緊u? Loan有隻唔洗審批既 係高息d咁解
算啦 仲扮咩呀 你想屋企有錢養你 唔想自己辛苦姐

老母冇返工，身體唔好

咪話親戚比8成囉
仲申請做咩

咁你食咩 租要你交？

此post 已完 其實你係咪諗住畢左業就拎綜援？咁你咪一世都唔洗有責任囉

我grad咗都唔會攤大手板喇
依家個問題係佢日日係屋企煙酒又唔搵野做

我同家姐岩岩出黎做野
老豆老母已經唔番工
老豆之前番地盤好撚辛苦
我都想佢抖下
雖然我搵到都係岩岩夠洗
你作為一個兒子都幾唔專業

我有合理化或者支持過樓主既行為？

第一個回覆就屌你用個責任黎屌人既，第二個回覆就叫你要屌可唔可以高質少少用岩pt黎屌，好似樓主剩係識怪又唔撚同佢老豆傾 而家就捉我咁撚後同意其他人黎講？

覺唔覺自己又要認同養係責任又要用佢黎叫人收嗲係好唔個理呀

論糾正你論點同我立場可以唔同架
事實同我價值觀可以唔同架
理性同感性可以並存架

睇到未呀盲閪 屌

申請左你咪可以唔返pt 讀書囉 你講到咁chur

巴打好波

出咗嚟咪做野比家用囉
拎咩綜緩呀你講到好遠喎

個腦咩程度先可以分唔開喱三組野

潛一潛，有野做有咩遲下上水再回

講緊責任問題，由頭到尾你都冇諗過負責，所有用係你身上既洗費你都冇諗過去付出，咁到你畢業後仲會對你有咩期望？

樓主垃圾到個程度唔係做唔做 係佢要養佢之餘仲要個老豆冇得休息 最緊要你唔好係屋企阻住佢

想知樓主讀咩科咁chur

根本唔係想要個老豆，係要部提款機姐

失業個零月無問題
煙鏟死全家

樓主個科咁chur都可以一日到黑係屋企

咁都係你推測姐
出嚟做野家用實比，都講到明係呢一刻我冇能力

炒散炒散,做住幾日頂住個經濟先唔得?
你都識講唔係長工啦,搵到咪走囉

借左俾家用唔可以？借左養自己唔可以？一定要問屋企拎錢用？
人讀u你讀u 大把人loan完去炒股都係咁啦
Grad左政府又唔會逼你還 慢慢還都仲得
咁都唔知話讀u
一句講哂 你唔想屋企影響到你 唔想為屋企付出

大年紀你估話搵就搵倒咩
食支煙可能減壓咋
忍耐下啦

都話做功課
唔可以係屋企做？

老母d錢係佢自己搵定老豆俾佢？

其實作為老豆 養埋到你畢業都唔係問題
但你做人地個仔 屋企人連關心都冇句？
只係諗佢點解唔做野？
已經唔止係不孝
講真一個朋友都可能會關心下啦 可況屋企人

佢老豆50歲就有能力工作
佢19歲就無,笑撚死人

睇左成個post 樓主都冇交代點解你老豆失業 其實你不如了解清楚佢個狀況先上黎黎呻喇

你估一個男人仲要養家既冇喇喇失業唔大壓力咩 你連問下關心下都冇就上黎呻 咁佢可以同邊個呻呀？

咁可能佢有嘗試搵工 又或者想抖下 又要比你話佢冇撚用 你估佢日日留係屋企柒會好開心咩

做你老豆真係慘 比人炒左仲要比個仔鄙視自己冇工返

反而我覺得你小心d 你老豆d 情緒 係你最艱難既時候你會想你屋企人點對你 你咁大個應該識諗喇下話？

失業係咁撚樣架啦
唔通仲hehehaha咁撚樣？
你幾歲你老豆幾歲
揾份工佢唔同你啊
佢再揾就係餘生都係個份
做撚左成世牛工頹個幾月係屋企要比個仔屌？
屌你老母係屋企阻撚住你打機啊？
又唔撚關心下自己老豆
上黎呢到想人認同你老豆係仆街？
你連佢咩事都唔撚知就上黎數佢
用個屎忽諗嘢？

咪又去返返去我講左個point，未到山窮水盡，做咩要炒散？
我自己有儲蓄搞得掂，咁快自眨身價做乜
我明白長期係咁真係有問題，係要解決
但依家只係個零月，咁快就要chur 炒散？鐵人咩

可以 但而家有衝突

你一係認認真真同老豆傾個問題 互相讓步
一係就逃避返圖書館做

而唔係永遠唔溝通就係度怨

深潛啦你
由你上得黎呻已經知你弱撚智
連登仔個個都係出世已經自己剪臍帶再去會計到找埋條數
有乜理由你由細到大啲洗費唔係自己出？小學開始已經要揾錢養家啦
大學chur你都講得出，唔係三大神科唔好話自己讀大學啦，仲要intern同pt呢？連登仔表示一日返學+返工+做功課温書廿零個鐘好正常，無24個鐘up你都唔好話chur

利申：情況同你差唔多，不過未開po已經估到有咩回覆

樓主慘撚到
原來讀大學expect 無錢仲要借政府錢
一畢業搵萬零蚊差政府十鳩幾萬數
讀乜鳩呀 18歲做地盤啦你
老豆由佢廢落去啦 無問題架

總之唔好坐係屋企，俾你見到佢，係咪咁？

prbf

個個屋企都咁撚融洽咩

睇到句你揾份pt比佢都好過係屋企
你係屋企嘅時間點解你又唔去做pt?
讀緊書唔係借口
唔撚滿意同屋企人關係差就忍
有錢就走

關你撚事咩屌你老母
人地好撚想揾冇工開嘅
生活咁唔順利仲要比你個不肖子屌
一啲都冇話同情個老豆淨係識屌
你快撚啲死左去算啦屌你老母臭閪

到你中年失業先再講啦，學人講本pea

老豆翻左30年工抖翻幾個月都唔得
又話你唔食老母都要食
但又keep住問老母拎零用
佢食支煙存在係屋企就阻住你
你做功課平日娛樂就唔阻到佢

你到時grad記得即刻翻工
翻到65都唔好停
比人炒都要一路炒散一路搵工唔好有低潮期

食煙都得罪你

讀書唔撚係大晒呀

屌你講嚟講去咪又係嫌你老豆喺屋企阻住你，你咁撚巴閉又有手有腳咪自己搵錢搬出去住囉，同埋學校無圖書館？屋企附近無圖書館？唔撚識行過去溫書？

拎食煙同讀書娛樂比

唔融洽 都唔代表不和掛？
非黑即白咩？
如果你講到屋企關連朋友都不如
咁不如一早分居啦
日日係到怨有咩意思

樓上班人冇撚野啊？
本身窮人生你就已經係正仆街啦
重要個仔做野老豆唔洗做？
咁撚荀我即刻生返十幾個啊

大撚把人想同屋企人分居啦

樓主咪問過佢有冇野做囉
咪撚理 點傾落去呀

係啊大撚哂

個零月就問 好撚大壓力wor

喱d唔係溝通或者關心，似係迫逼佢wor
咁撚大壓力咪盞情況惡化

同埋仲問人應唔應該話佢

果個係你屋企人黎嫁 養撚到你咁大都養唔熟既 仲要話佢廢 佢廢就唔會養你個on9仔養到咁大喇

你老豆都算係咁喇 比著我養個咁既仔 我真係瞇埋眼死左去算

人人既娛樂唔同
你覺得佢食煙影響
咪一齊傾下 要食出門口食囉
你又點知樓主平時溫書溫到三更半夜/娛樂唔阻住其他人作息呢？
係要傾下再互相遷就架啦
乜都唔講唔通問題自我解決到

窮乜鳩 樓主去到十九歲人都冇要佢憂過啲咩 而家唔係叫佢唔讀出去做野養個垃圾老豆 係佢老豆失業係屋企休息下比樓主屌柒

問下咋喎 又話要關心ge?
如果佢老豆話搵緊 樓主唔撚洗開post啦

你寄信,等，見工，等2nd in ，等 都唔止個零月啦

你直接一句搵左工未頂埋黎，點心平氣和同你傾呀

問佢搵工就咪撚理
叫佢食煙死出屋企我驚佢老豆斬鳩佢

講搵緊唔撚得

咪係
養到你18仲供你讀大學keep住有零用無餓過你都算係盡本分責任咁啦
而加樓主仲有得拎零用姐係屋企無財赤啦
點解比人休息多一兩個月搵工都唔得呢
你話半年一年就講下姐

痴撚線，你最多咪炒下散做侍應，講到自己搵好多咁嫌個老豆廢
你有冇問過佢咩事呀？

搵唔到工既人聽到喱句會好撚大壓力

要關心都唔係咁開始

聽到窮人生仔已經仆街已經唔洗討論落去 弱智
而家你個仆街仔又唔係自己照顧自己，感情咁撚差就有骨氣啲，18歲好自己死出去住啦！
佢老豆係頹左，佢無問你攞，關你鬼事咩
老奉養你過世呀？

咪撚理呢句係細個個時問喎
而且人地先一個月
一句有工未啊你撻埋黎
人地都聽得唔舒服啦

心平氣和講覺得二手煙唔太舒服 想食個陣可唔可以落樓/入廁所 我覺得唔會拒絕囉

如果我生左個咁既打把仔
我寧願一掌打死佢

痴線，失業個幾月就要俾人逼到咁，奴隸社會呀？唔返工要打靶呀？

樓主自己唔返工就無野

樓支識搵pt咁巴閉
我建議你立即衰仔紙 再立即交租或者搬走
係你個世界aim神科 第時做富一代威比你個仔睇

失業係咁架啦
做仔既問老豆拎支煙，
一齊食，再關心下佢啦

我老豆喺我中學就開始咁..
搞到有少少童年陰影..

講到老豆咁撚差 係差你條撚樣就唔會有大學讀啦
一夠18歲即刻斷你經濟 趕你走
IVE都無撚得你讀呀不孝子

屌你一兩個鐘先一支你老豆幾好品

關你撚事咩仆街仔

嘩好多wo, 三個月

大佬，你份人咁仆街，見到都忍唔住屌柒你啦
生個仆街仔真係慘過食屎

呢個都好認同，樓主一日都未發覺自己有乜問題，千其唔好生仔。

體諒兩個仔唔係咁容易做到

做左牛咁多年仲要炒住散搵工
真係折撚墮

又唔撚係使你錢都咁多怨言 第時你養佢果時佢做錯少少野你咪打到佢仆街都似？

生著樓主呢D仆街仔真係陰鳩公,做份牛工養大條撚樣,食住又係洗老豆錢,而家失下業仲要畀佢個垃圾串

依家連家務都唔做
擺明培養我做個識洗衫煮飯既暖男

又唔係問你拎錢
又唔係因為失業遷怒於你老母同你
又唔係家暴

樓主真係有撚病
大撚晒咩你？全世界圍住你轉架咩？

癡撚線，上面d人咁都要幫個癈老？
失業休息唔係問題，但唔撚該唔好日日係屋企食煙。出去行下公園都好

其實人生每個時期遇到唔如意個心境都會唔同，你咁講野代表你有衝勁姐，我諗你老豆都幾十歲喇，失業要面對嘅問題，心理關口好多架，唔好諗到個個好似你咁有衝勁先得架，你話關係惡劣而唔去關心佢發生左咩事都算喇，仲咁講野你識唔識反省下架

I know that feel Bro

無錢真係唔好生仔
養左佢十幾年自己冇工開
會比個仔屌

樓主我屌柒你你有冇養過你老豆一日
佢冇工開你唔你了解下佢幫佢
淨係識得怨
真係生舊叉燒好過生你

見樓主嘅回覆真係屌出聲
屋係佢嘅，錢係佢嘅
失業得果個幾月，當休息下都唔撚得
一兩粒鐘先一支煙
咁撚柒樣就係困擾你，你唔好話你依架係屋企阻撚住佢，搞到你老豆好困擾？
關係唔好咪自己踏出第一步，唔係係到講on9野，你諗下你細個你老豆又對你對到依架幾耐？果個幾月就係到屌鬼，仲要唔撚係話屌鳩你打鳩你之類

on撚鳩

樓主而家零用問老豆拎？

btw 快撚d離家出走啦垃圾

不過睇撚死你走唔郁淨係識響樹做crying baby 架啦

老豆失業，做仔嘅只係關心老豆幾時搵到工，真係好現實

衝條撚咩，到佢搵個陣真係處處碰壁既話，咪又係死狗咁款....有d野唔係經歷過個d階段係好難明...

30歲失業同50歲失業已經係兩個世界

其實有冇諗過老豆係你細個果陣係咁做野 都未必識到朋友同有咩娛樂

中年失業真係慘過食屎

養到個仔18歲 有咩責任都完哂啦
養到咁大仲要屌返老豆
真係

失業咪失業囉，人生唔係得返工呀嘛，佢想做返自己啫，依家問你拎錢？

好心你咪咁撚自撚私啦，淨係用自己套價值觀套落人地身上，讀屎片

間屋樓主既咩
人地鐘意係邊到hea關你咩事

咁唔怪得佢wo , 結婚既男人冇晒朋友 冇得出去玩 打個飛機都要偷偷地 , 依家食支煙仔姐，你都唔撚體諒，你唔鍾意咪叫你老豆出走廊食囉

一你老母咩 , 依家你阿哥直頭係垃圾呀，成家都係垃圾 你好佢少少咋

佢唔做咪你去做囉你咁撚放得低，你細個d 奶粉錢尿片錢邊個俾呀，係時候還喇仆街

你老豆生你出黎咁辛苦養大你咁撚偉大
就算一時精蟲上腦都要訓埋低畀佢屌屎眼啦
養大你大撚哂
係時候報恩
唔like就自立門戶
佢一時想屌下屎忽咪就下佢
你成世人唔撚會精蟲上腦嘅

廢人幫廢人屌翻人轉頭

無啦啦講乜野屌屎忽，覺得自己好撚搞笑好識抽水？

其實我覺得樓主好撚幼稚，我唔評論邊個錯先，竟睇你d回覆，你意思係想知點解你老豆日日係屋企hea，但你同佢關係差無溝通。
跟住就開post問，點解佢可以咁樣？有咩意思？邊撚個可以答到你？你作為你老豆個仔都唔知點解佢會咁，呢度d外人可以知點講？
如果你有心去解決最直接就係同佢溝通，而唔係上黎開埋d on9 post

條友都on9,失業可以拉埋去屌屎忽一齊講

廢人咪你呢隻囉

上網講野唔洗負責任就係呢啲，平時講野又係毒撚咁唔出聲

收到晒大家嘅意見
呢句啱嘅錢係佢搵佢鐘意頹鐘意點我都冇權理
所以我都係收收皮

又唔好 你都堅持左咁耐

上得嚟問真係有認真睇晒大家留言
我係柒咗嘅，無謂死撐

一陣主張窮人咪生仔堆人入黎回post,你仆得街

唔係叫你收唔收皮，係有心改善嘅就正視問題喇，中年失業真係好擔憂架....

男人爛賭/唔返工=垃圾

失業左個幾月有乜問題? 你老豆問你拎錢洗? 就算係都係天經地義. 佢唔係賭唔係吸毒. 你咁大個人養埋佢都唔係應該. 攤抖下唔得?

樓主就正宗好似我舅母咁. 我舅父好娶唔娶, 娶隻大陸雞黎香港. 舅父病左發燒都要俾個大陸雞鬧佢, 咁大個男人小小病唔返工. 好啦做到工傷啦, 又話拎完工傷你咪去走下水貨,去其他地盤做散工. 唔搵多D錢點養佢呀!

唔知點解我身邊D 朋友都好鐘意怨父母.怨黎怨去都係怨父母冇用. 覺得父母冇用咪自己勤力D 囉. 有個朋友單親住中轉屋, 最後入左HKU BBA. 人地環境一定差過你. 怨父母冇能力又生自己出黎. 係呀出生你冇權選擇呀. 咁你而家咪死Q左佢囉!

香港youtuber怒屌rubbishptgf係死雞蟲

生滋狗鐘意比人撚

好撚慘諗住上黎叫下春取下暖都要比人當生滋狗咁撚

原來書都未讀完就學人扮老屎忽
仲要食屋企
你真係以為網上世界扔幾句粗口就好撚型咩
你睇下現實既你

呢條on9仔真係痴撚線
食緊住緊屋企仲大大聲屌自己老世唔做野
呢d廢物出到社會做野比人玩兩玩就喊哂口上黎開post

收乜春意見姐 你咁撚大個人仲指意老豆養
自己唔撚識返下pt幫補下咩 唔撚係咁都要教呀
定小學未畢業做唔到pt呀 7下7下咁
你呢d on9仔出到黎做野實比人玩撚死

依家新一代堆港豬剩係識返工架咋

樓主係屋企打飛機開post屌自己老豆唔返工
分清楚